［實在頂唔順］肥佬黎你乜撚優惠都唔使度住，日日卒鳩你啲IT做野好過啦

屌你老味
我apps登入咗
Fb開都唔識彈去apps/網頁廣
連網頁開都唔識彈去apps

係唔係要我login 幾次

個apps慢過閪就唔在講

同意